建造業1500蚊又係搵苯柒

要有建造業出勤紀錄先有，即係好多人手持工人註冊證但係唔符合資格

我屌你老母，垃圾！

即係點？個出勤記錄
我係外判，去人地大廈做野有登記綠卡
咁算唔算有？

即你要過地盤掌骨機？

無

係

on99

樓主 你都算好 過掌機就有
我收到果個係要中咗武肺先有

死咗先有 1500 蚊

當俾亂拋垃圾罰款？

未使死 要確診姐
睇到依份野 第一時間諗 既然要中咗先有 點解要註明比建造業？ 果300億預算唔係咁用架下話

個3百億係要嚟買選票(功能組別)，唔係俾你啲無選票嘅人。